有冇巴打覺得機動武鬥傳G高達好撚熱血

石破天驚拳

Heat end

配音夠熱血

香港

紅心king配樂明鏡止水配樂

補link

有冇人知點解閃光高達打敗左東方不敗，之後係會場又見到佢
咁比閃光打敗既係咩人黎

唔係神高達打贏咩
同埋師傅有究極細胞可以重生

新香港！
支持港獨既動漫

其實劇情好多bug
不過有個位最正係新香港喺故事入面應該唯一冇宇宙殖民地的國家。

女主好撚正

又靚又有身材
通曉機械
仲要打得

師傅冇感染DG細胞

閃光過渡去神高果part係史上最熱血既過機

黄潤發～

仆街主角光環雙掌破真流星蝴蝶劍
睇到屌出聲

ししょぉぉぉぉぉぉぉぉぉぉ ぉぉぉぉぉ

最熱血嘅主角
最熱血嘅對決
最熱血嘅表白
撲克同盟一齊開明鏡止水真係燃到爆

神高達公主抱閃光高達型到爆

細個唔識貨 ，覺得狄花正好多
其實莉英好有女人味

血染東方一片紅
呢集真係成日翻睇

頭先我又loop 多次

高達game有神高達一定用可惜成日都唔見佢

美少女高達女角正

好多參賽國啲機睇落就好似lego鳩砌出黎咁
風車高達唔知整黎做乜鳩，好難令人相信呢部野係動用成個國家資整出黎既高達

洗牌同盟除左主角，其餘4個係唔係到都分別不大

雖然我都鐘意呢套高達，但實在好難投入落去

新一派，東方不敗

4個分別都好大，和尚仔最有機會打贏杜門，出真流星蝴蝶劍嗰集好精彩。不過杜門換神高達之後，一開始好似唔識打咁，成日都苦戰。阿莉比正過莉英好多。

機戰god gumdam加騎馬 一個都可以打到爆機

機戰t 都係因為有佢先買

超級系攻擊力真實系迴避

死亡軍團正～

次次見親呢d post都搞到想重睇

flyin the sky

真。流星蝴蝶劍

機戰T一入手即改爆佢
去到尾最後師徒對決
一下石破天驚拳就秒左東方不敗

唔啦 阿蓮比正好多

套嘢有愛情, 師徒, 友情, 再加香港特色

最唔高達嘅一套高達
但又係最好睇嘅高達

鏡高達仲型過神高達

阿蓮比

同杜門好襯

莉英對腳長撚再仆街

雙爆熱神掌

莉英條死臭閪
好似啲港女咁臭格
發脾氣差啲搞到冚球產